請連登手足,翻譯日文,廣傳去日本

他犯法,他是罪犯,將會在新加坡坐監,相信日本人係唔會同罪犯做生意的